賭左十年，鑽研左一套數據投注法，8月正數35k，9月正數30k，一追再追（91）

b仔訓左

轟佢老母角大

汽車goal!!!!!!!

廢車絕殺

廢車0:1

廢車頂撚住吖

9.5c

goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

廢車

差前鋒整多粒

場澳假未撚入過波

b gor呢期唔屌波少咗好多樂趣

又要等韓假派彩，好彩跟住冇乜波

屌你老母 仙台絕殺先啦

比多球啦前鋒

仙台打多個都唔撚識入波

仙台好似廢車咁正氣好嗎

b仔快d醒啦 流浪呀

仙台反cup熱血出線

前鋒好似廢車咁正氣好嗎

仙台係咪唔撚想入決賽呀屌你老母

臭西尼10

流浪1:0

流浪 1:0

1:0 流浪

收錢

仙台俾啲力

2-2

唔識報分？

前鋒屌多粒呀

仙台比d掙扎

流浪比多粒啦

冇事啦 你唔好醒啦

屌你垃圾仙台快絕殺

賤種日本狗

買左第四球？

2 0

2-0

流浪

3:1

前鋒goal

2邊都 GOAL

屌 3-1

川奇3:1

臭西尼20 屌你老母入波未前鋒

笑死 前鋒上盤收到錢

又劇本

3 1 好正氣

係咪有人中左波膽?

唉屌盤都走唔撚到

屌你老母唔撚洗走盤啦

真係31波蛋

bgor i love u

垃圾仙台 打少個都咁撚廢

3比1 2比0
連贏9注

發唔發覺 3:1波膽出現機率係全部波膽中最高

前鋒 對 仙台 3/3.5 大 1.85 cashed

日本仔波 10場有6場3-1

冇跟

正氣前鋒！

仲有補時 都係唔9UP 頂住

係琴日出左5場姐

叻叻豬

屌 冇信你

3 1 wow

好似allin左

Double may今日咩境

屌流浪3:1波膽先

垃圾水原頂左成場補時比人追和

3:1 真係好撚易出

補六分鐘

差少少4-1

6分鐘兩粒

10月8日
大阪飛腳 對 櫻花 2.5/3 大 1.78 ✅半
大分三神 對 FC 2.5 大 1.85 ✅
前鋒 對 仙台 3/3.5 大 1.85 ✅
西悉尼 對 珀斯 2.5/3 大 1.72
依排都冇乜點玩

有幾倍

仙台

呀爺13調轉

隨時 4-1

咁快gel

gichi

仲有3分鐘

可以JUMP得了

前鋒3粒

好在流浪有2粒

4:1 啦屌！

連續買前鋒7次都羊錢
前鋒十年球迷

FATFAT啦,彭仔

輸哂了 針

你買乜野

前鋒一世球迷

3:1 完

前鋒上盤真係要還神

完場3:1 10c

9.5大岩岩好先要還神

廢車都要啦

無錢啦
岩岩ALLIN左仙台晉級 真係太衝動
依家等流浪贏波完場派錢先再買到

10.5s啱啱好

靚波
今日無錢跟 旗開得勝啦屌

澳假下半場入多球 今日收工吃好西

我又冇重注 做刀客姐

星期日又返咩工呀

收夠籌 等今晚

sales仔睇舖

想問下垃圾車最後幾比女戈

2場都有買 80分鐘灰爆完場竟然收哂

屌你老母臭系 買角大永遠差一個 系黑

車10

b gor唔要以前個名?

諗起你上次果次風...你平時自己度命中唔低 唔好太搏

流浪 9.5B

你一陣買邊注？

收野

Ok

畏高 點針好

7位 你買咗幾多

想睇飛

真係all in左？

頭先邊位巴打貼飛韓假全大

100萬？

我唔係b仔

求水

係呀輸7k
3分已袋，你繼續吹奏

想睇

唔撚理,場場買100蚊 3:1

彭仔勁啦

決定揀幾場 1:3, 3:1
串埋佢

咩水位

呢幾日 日假 成撚日出3:1 4:1

哇屌..8位數字都來WO

臭西 下半場

識買了

你講真定假

跟

如果係你會買2雞和?

傻鳩先重注客

大莊風

聽日一齊去唱淫k先啦

你買嗰陣咩賠率

澳假快刷角

全po都知你最強了，錢多又靚仔女又多
好羨慕 偶像

都表示會中

跟左小注補返盲追本

有即場水嗎

8.5

所以話你係偶像人人要拜你

臭西Ng

臭西-6C

睇完汽車同岐阜 我想講 b gor 已經榮升b god

200小注支持

按左層樓賣埋架車同股票All in了

屌 出街有d女著黑絲 ol裙

流浪NG

圖

啱啱想落飛
一見到戒SIR跟
睇LOL比賽算

肥b開左新post

Gchi了先見到戒jai又買左

想睇bgor著黑c

唔撚敢影呀

輸晒了 ，借緊錢賭，你買乜我跟足

辣殺

TWITCH

約左去經紀了

Wi入去買唔使agent

半4全7點睇

支持你買

賭左十年，鑽研左一套數據投注法，8月正數35k，9月正數30k，訓緊教（91）

係咪真？

主要回幾多飛先轉到平手

彭仔唔好嬲
Btw恭喜 呢個po係睇你同b god

我驚呀

買左流浪者3:0

我就入左流浪者8.5細 應該燈到

巴打又撚狗

前鋒超重心ng中

21

9C

欠1!!!!

3-1 is ready

11C都有痴線
8C 想落飛9.5b 一野賠率變落唔到 跟手黎多個角 屌

12C 完

入多球咪又係0分 爆我NG

收少半格 唉

外邊好似睇好1800既客隊喎